［要文宣］前保安局局長葉劉：隱形的大台 搵到啦！原來就係警務處！

葉劉一早提晒水
果然係前保安局局長！

原來個一小撮帶頭搞亂既就係警察
唔怪得咁勇敢又咁有組織！

人工又高唔怪得有源源不絕既錢買物資！

中計黨：原來係保安局高層權鬥
大家唔好再中計
快啲撤退
唔好再畀人利用！

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

快閃連儂場
目的: 唔怕俾人撕，但求每日update，番工 黐張放工黐張將文宣效果最大化
目標群眾: 中立 淺藍及淺黃
張貼時間: 番工前(0600至0700)及放工前(1600至2100)
地點: 人流多/等待區/廣告牌旁地方，如巴士站 地鐵入口 商場門外等

推

唔該葉劉

Hi